我會做一個更好的自己 令你後悔。

網上交友 累已累人....
更何況交了一隻警__

祝你同佢永遠幸福 你會後悔的！

抵撚死

你鬧得我好岩

我以為自己開po

又係警__？

條路自己揀 仆街唔好喊